敍炸彈客粟米片誘走近 兒童慘炸至身首異處

敍利亞上周六發生自殺式炸彈襲擊，多輛接載平民到阿勒頗的巴士成目標，造成多人死亡。炸彈客被目擊藉派發粟米片，故意引誘大批小孩埋身，再引爆身上炸彈，場面令人心酸。

目擊者向傳媒表示，一輛貨車在爆炸發生前正派發粟米片，吸引大批小朋友上前領取，當他們開始陸續散去之際，附近隨即爆炸，不少兒童當場葬身火海。一名到場採訪的攝影師看到小孩身首異處，不禁放聲痛哭。

政府和反抗軍早前達成協議後，一批巴士在上周五開始接載數千名居民，由反抗軍控制區域前往政府控制的地區。巴士經過反對派控制的區域時，一名自殺式襲擊者駕駛裝有炸藥的卡車，衝向撤離人員車隊並引爆。

屌你老母IS痴撚線

Cls

d戰地攝影師心理質素應該好好
如果唔係真係崩潰，成日睇到咁

諗起有套戲都係類似咁 用雪糕車引曬成班細路 炸死埋個高官

有冇英文source

唔一定係ISIS

敘利亞有大把 恐怖份子, 例如征服陣線, 伊斯蘭軍, 沙姆軍團

班戰亂撚呢
出黎講兩句啦

咩叫滅絕人性 呢d就係

夠鐘洗牌

戰爭令人喪心病狂

有冇圖？

點解會驚？班友癲㗎

一有戰亂，反社會人格就出哂黎

上面有啲撚樣咁鍾意抽水,唔抽乾你老母塊閪,死個個唔係你就好似講咩都得

關班細路咩事
你班無人性既仆街isis

屌你老母 真係無性

有咩必要咁做

果D地方真係人間地獄

目的係咩
屌你老母 0戰爭目的都做得出

蛇叔？

都係學六七暴動果陣d共產戰友

屌好熟 係咪啲中東地方

好似打機咁

炸彈客被目擊藉派發粟米片

咩中文黎 ?

仆街

炸彈客被目擊藉派發粟米片，故意引誘大批小孩埋身，再引爆身上炸彈，

有咩問題？

Art of Valor ?

正常中文係「目擊者指炸彈客藉派發粟米片」, 「被目擊」我都係第一次見

你唔撚做？定你係大陸人？

歐化中文 英文先成日用被動句 直譯成日會出現呢啲問題

咁陰濕

通常呢d事都冇戰略目的，純粹係報復，呢d咁扭曲嘅組織先最恐怖

講寶 貪埋d小便宜拎栗米片怪得邊個

細個呀媽都有教啦

你估個個國家有飽飯食

放低燈 想點

Yes
粟米片都貪

用核彈炸Isis

人地自殺式襲擊又係死
比侵炸又係死
連炸自己都唔怕 點會怕比人炸

北韓同ISIS一鳩樣
根本反人類反人性癡撚線
拜託美國真係出手打柒佢啦

自己諗下

咁係咁嫁啦，不作就不死

所以美國炸得好岩

雖然我平時都鼓勵多角度思考，好似上次女學生亂過馬路，d人話抵死我都覺得不無道理。但今次，我覺得咁樣講唔係幾岩，呢d地方既小朋友冇餐溫飽，想食野係人之常情，今次100%係isis錯

呢獲積唔到口德我都要屌你老母架喇！

痴撚線

屌你就屌啦
講咁多野

搞喊細路
左膠今次一定好嬲
之前搞喊懷仔條女已經全城聲討

有得上位

你阿媽真係有家教

咪係 屌你就屌啦垃圾

屌人老母都諗咁多藉口

想屌減我口德分咪講囉

抵死撚出現未

雖然連登仔不嬲仆街，但今次真係忍唔住想講聲屌你老母
話我左膠都係咁話

講撚真,呢D兒童大個咪係難民，上面成班大愛鳩頭左膠

Yes
如果呢單野發生系中國
連登仔一定拍手讚好

侵幾時兌現承諾

「何不食牛扒？」

一定又會講冇能力就咪撚生
到餓親又話人蝗蟲上身
炸死幾件又會話中國十三億人
來生不做中國人等等等....

未夠口賤呀喂 出力d 啦！未食飯呀？

唔用腦既垃圾咪可以想屌就屌

Yes

系你老母

屌你老母認字特警

死亡對於果度嘅小朋友可能係最有希望嘅一件事。。。
希望佢地下世生活係個和平地方

比d 掙扎

係咁嫁喇，戰亂地方自然會發生
比著你香港有戰亂會唔會比小朋友自己出街呀

叫個靚妹去向isis喊

係d小朋友老豆老母冇家教
未發展國家係咁上下

泯滅人性

中國係世仇點有得比呀on9

屌你咁仆街嘅, 人地想走都唔比人走

炸彈客? 炸彈人? 炸彈俠? 炸彈手? 炸彈使用者? 炸彈專家? 炸彈持有者?

仲有冇人屌侵侵炸鳩人

覺得難受嘅都係偽善
連登仔快啲出嚟支持啦

Act of valor

我睇過 有冇人記得咩名

你地無做錯到

比幾千萬美金去炸個不毛之地,仲要比各大媒體鬧炸到平民
為乜?
侵侵唔肯食呢隻死貓了
你地班西媒慢慢報導恐襲啦
有排你地報呀

要比班仆街西媒鬧? 不了

炸d 細路有咩用??

個標題都唔知up乜鳩
利申中文廢柴

完全唔明啲啲入恐怖分子嘅人咩心態
一個人真係可以冇人性到咁？

AMANI....

換左d細路係支那人,或者我地會明佢諗緊咩

War, war never changes

好似唔係Isis黎

係呀係呀，記得唔好屌d難民影響其他國家治安呀 佢地都好慘架，只係佢地比較好彩細個個時冇遇到呢類痴線佬自爆咋 所以酷刑聲請黎香港個d難民都唔屌得架 好大愛呀 唔知道巴打打算幾時捐身家救助呢d可憐既難民呢 唔好得把口喎

見到個photographer 好心up

屌終於有個出咗嚟

留名睇啲on9出黎屌人偽善

侵侵炸得啱

唔係話未知邊個炸咩 我睇新聞仲估係政府軍特登係反對派陣地到炸自己友屈反對派

唉你呢啲乜都抽水既傻仔可唔可以死開去

有古怪
點會用咁多資源炸細路
有錢買多啲炸藥去炸其他目標好過啦
可能係老屈

屌你老母食屎啦

你幾撚歲呀腦筍係咪生唔埋呀？日日淨係識抽支那水 唔好成個廢人咁唔好嗎？

其實佢都應該差啲炸死

是控訴戰爭到最後傷痛是兒童 我向世界呼叫

幾時炸平呢個垃圾地方

伊斯蘭國班友幾時去中蟈觀光

俠義風骨

Isis: who is Donald Trunp?

又係時搵返俠義風骨條死港女出來鞭屍

工聯會領先五十年

世界大戰 抹黑宇宙了

講真咁咪好囉，拿拿臨去投胎唔洗煩

yes ho ball